Snapchat儲火功能

其實Snapchat儲火功能意義係在於紀錄你同人地keep住傾左幾耐計 Send左幾耐相 Well 咁我都相信有人真係會日日都有野同人分享 有野傾

不過有D就好似為儲火而傾咁 甚至係求其Send幅自拍黎 Caption: 唔好斷火呀
咁樣其實意義何在? 自己有時候會覺得 到底你係咪為左儲火先至日日同我傾計???

Snapchat 儲火係繼Whatsapp Last Seen到藍tick之後 又一個社交app既問題

Sorry 可能認真左

乜鬼呀

收皮啦死肥西幾時死?

咩名堂

比啲火我

剩係知道已經好多用嚟msg既app 一個wts for熟人 一個tg for網友 真係唔再想裝其他 同見到sc多數都學生先用 無乜朋友有用 裝完轉頭就剷咗

呢類功能只係額外野 傾計最重要始終係內容

其實其他人我真係唔care 個火
但男朋友斷火甚至斷到心心都冇埋真係會炆一炆

利申:剩係sc 佢一個, 我港女我認

你係咪我嚟

我有個friend成q日怪我唔覆佢
搞到儲唔到streak 傻的嗎 玩到懵咗?

咁的確我條仔都話我係豬既

係 聽過其他朋友會特登打比人話喂就快斷啦快d覆啦

這些機會

同個女仔snpachat儲左120幾日火
有個禮拜要趕paper, 通頂通足4日
唔記得snapchat俾佢，團火斷左
佢即刻private ig出post插我
我想架咩
之後聊足佢成個禮拜先唔嬲

火呢家野冇左咪儲過囉
咁都有得嬲

好撚變態